【美國大選特別篇】愛侵力是如何煉成的？

近排好忙，無時間開組。不過見而家美國大選如火如荼，不如響應呢個趨勢，出張po探討下美國大選背後嘅一啲現象啦

經歷左成個十月經期，加埋成個美國大選，今年嘅大選都係咁精彩。雖然競選聲勢因為武肺唔及16年嗰屆咁大陣仗，但係喺Trump 同埋支持者嘅造勢下，都可以造返起競選嘅氣氛。連喺YT睇Trump rally直播嘅我，都感受到美國當地今次選舉嘅熱情，相信投票率會係前所未有咁高。

呢次大選嘅其中一個看點，就係Trump Trump嘅忠實fans（俗稱「愛侵力」）。由一開始主流媒體（左媒）同Big tech一直偏袒拜登，標籤愛侵力做一班「低學歷，男性，年長，白人至上主義者」，要讓愛侵力成為美國社會嘅少數派去孤立佢哋，到而家臨近大選啲愛侵力主動出來表態撐侵，就算係無Trump號召或者到當地舉行競選活動，總係有一班愛侵力自己走出來舉行造勢活動。呢啲支持者唔係淨係出現喺幾到地方，而係數以十計嘅州份都有愛侵力嘅身影，仲要係每次出來就係數以百計，以下只係幾個例子：
偏紅嘅州份
德克薩斯

猶他

搖擺州份
佛羅里達

密歇根

俄亥俄

連深藍州份都有
例如加州，而且加州嘅愛侵力特別癲，最多造勢活動

新澤西州

結論係：可摸耳話俾我知，究竟係啲乜嘢因素，驅使到佢哋喺咁不利嘅環境下，依然可以咁狂熱，仲要係好自豪去撐侵？

推

［推到完場］美國大選選情集中討論區2

可摸耳有人高抬貴手，善心打破零回覆呀？

Trump 2020

Let the red wave surge

tui

愛侵力係點嚟嘅?
就係侵侵呢四年做得好吸引返嚟嘅

因為本土思潮興起
大愛左膠造成經濟效益唔可以回饋自己民族
全部俾晒弱勢社群
所以邊個撐翻自己友，邊個就可以贏

打破0回覆
佢哋都覺得trump會贏，先敢行出嚟

但係以支持者嚟計，佢哋真係非一般咁癲，仲癲過其他政客嘅支持者喎

問題係主流民調同傳媒一面倒吹拜登必勝喎，佢哋邊度嚟嘅自信覺得Trump會贏？

阿侵嘅個人魅力？ 算唔算美國史上最有魅力嘅其中一個總統？

解釋下好唔好？

邊度嚟嘅個人魅力？

唔知，真人交流掛，但係你諗下，好似有嗰𡃁仔撐侵俾人趕出課室咁，冇必勝把握夠膽出聲咩，輸左仲會被身邊左膠日日笑柒自己

其實比弱勢社群唔係問題
問題係dem不斷大量製造弱勢社群
引入同縱容大量非法移民
到有一大班窮人嘅時候又唔做嘢幫佢哋就業
廢人繼續廢
仲要引入更多廢人
但又想不斷發放福利

阿侵咁都叫冇魅力？
你知唔知咩叫魅力型領袖
魅力唔係淨係講靚唔靚仔

侵真係想搞好美國，佢應該係競選承諾兌現率最高嘅美國總統

係，一開始個勢係咁（愛侵力唔敢表態），但係之後點解佢哋唔驚被攻擊，成班人出哂嚟造勢嘅？

講嘢好乞人憎又唔修飾，成日口出狂言點有魅力法

因為人多左
有broken window效應

你睇下max weber講嘅charismatic leader啦

咁邊個係打爛呢道窗嘅人？

就係對局勢有信心，一個人就算崇拜某個人，大多數都唔會一齊送死，就算崇拜希特拉都唔會44年入nazi

其實真係驚比人攻擊
最後關頭先出來

Women for Trump

多謝手足post甜相

即係侵係一位好偉大的總統，將來可永載美國史冊

係咩歌曲？

侵侵dance

聖人

Trump, we trust

垃圾 指你呀

M-A-G-A

多謝手足留言支持

唔通你個回覆有咩

我覺得好多美國人已經厭倦咗左膠嗰種政治正確

加埋討厭拜登奶支賣國

反而侵侵更幫到minority

你up乜鳩？我幾時話自己有魅力？

政治正確=支那「紅線」？

做乜引戰？

韓粉

想打佢，手快快打錯

柒左

比如加州有個960$美金以下唔計打劫嘅政策，可能有人俾非法移民打劫，屌咗出聲話下次支持trump算啦，佢咁一講，發現身邊好多人對dem不滿或者係trump supporters，跟住就走埋一齊支持trump

上屆未到11月
啲美國女仔已經狂po相宣傳

今年佢地最後一刻先po擺明怕比人批鬥

ok

又唔會學得支那咁俾消失嘅，會起你底咯，杯你咯，或者冇咗學位同份工

唔怪之得加州有咁多Trump rallies/parades啦

charismatic leader 侵

咁咪思路同支那一樣囉

找數真漢子

型能到

左膠可以歸納為共匪

雖然目前右派保守勢力喺加州未足以變天，但係應該由8：2變成6：4

型棍正確解釋

你咁撚廢 唔屌你屌邊個呀

佢演講會令人想聽晒

遠方嘅香港都愛侵侵

MAGA

睇下maga hulk點講

侵粉多數white trash

最怕係熱狗咁，支持者好狂熱但唔係大多數。

我認為接近五五波

唔知點解香港嘅深黃要支持trump

賓洲呢

其實唔止特朗普有忠實fans
拜登都一樣有

同埋呢啲極端忠實粉絲嘅出現係因為政治兩極化
全世界都係咁

拜登忠實fans唔去拜登rally

Fracking

抵佢咁多人撐 做人最緊要找數呀

我覺得佢壓抑左好耐都係一個原因
左膠實在太癲

藍絲身體卻很誠實

China Joe fans 死左唔洗可憐

因為d左膠太痴線先有愛侵力

負皮既出嚟討論

前排都有堆一世人都投dem既人 #walkaway
因為佢哋話班政治正確極左越嚟越癲

No Fracking Joe

因為侵侵個人魅力勁 風趣又幽默
又做到嘢 唔似傳統政棍
我都好鍾意佢

四年前已經中意

幫從來唔係問題
問題係有啲人要走極端

我好想加入共和黨

當你日日被欺淩，尊嚴受到踐踏，電視新聞晚晚串你，上網被起底改你花名，溝唔到女/仔，次次見工HR玩周你再叫你等通知，你即將對未來及自我完全絕望嘅時候，突然有人出嚟話：「DLLM，呢班人太過份，不過唔駛驚，我一定會挺身而出幫你出返淡氣。你睇吓，我仲搵咗好多人，同你一樣嘅遭遇，呢班兄弟姊妹都喺嚟支持你，你一啲都唔孤單」，你就知道點解trump supporter嘅狂熱喺咁驚人。

AND I AM PROUD TO BE AN AMERICAN

本身唔係好理政治野
但呢4年睇到佢做既野同以前見過d總統唔同話打你就打你,射導彈就射導彈唔會同你客氣真係好撚吸引

好感動

民主黨根本就係不斷拉高貧富懸殊

但係口就話唔好歧視

從來冇去解決黑人問題

就係講野唔修飾先有咁多人支持，因為佢地已經被呢個不斷逼佢地修飾語言想法既社會逼瘋

退步左派

講得好啱

因為敵人嘅敵人就係朋友？
因為香港深黃大部分本土，所以認同侵嘅本土政策？

睇倒班愛侵力 好體會倒咩叫愛國

就係唔修飾先真實

邊個話做政客要咁做，咁做嘅政客，只因佢哋唔係真心做實事

真

佢地仲好熱衷又拍片又Twitter 拉票
但根本連投票權都冇

有名你叫：政客

你有多反共 , 就有多愛 TRUMP

另外，因為左膠政治正確開始扼殺緊歐美嘅言論自由，有美國人已經收收埋埋忍咗好耐
而侵敢言，反政治正確，成為反左膠代表人物
佢哋以高調支持侵嚟反擊政治正確嘅勢力

唔屌得？

唔係，都想知點解

史上最撚型棍既總統

係架
吹咩

可摸~義

順應民意，補埋搖擺賓州張圖

樓主改圖

Fake news

拉

因為民主黨只做PR

破你處

結果4年前係個𡃁仔笑柒所有人

結論: 一定係收左美國佬錢出黎搞事

眼白白見到一個總統好地地做好多好嘢，竟然被左膠媒體欺負，日日污名化報導，美國人有路見不平拔刀相助嘅習慣，左派攻擊越犀利，拔刀相助嘅人越多

同意吖 批評女人就俾女權屌
唔想一堆難民入嚟就話唔人道
侵其實唔係特別好，但佢俾到種感覺入，佢係想帶嚟改變

Why???

好難講，呢四年佢都唔係做得好好

何以見得？黑人支持率升咗唔少wo

啱吖，咁樣先可屌票
間接製造混亂狀態然後blame落 侵到

因為侵侵係政治家唔係政客

的確係，分分鐘染紅。

希望